能仁、恆管、珠海、樹仁，要點排依幾間？

聽講恆管師資同學生都勁過kong u

能仁 is the best

連我間ou 都無已經唔洗討論了

唔好排啦
4間合體
珠能樹恆大學

樹珠恆能